鍵盤戰士，你哋仲有呢樣嘢可以做

致各位唔喺現場嘅人:
你哋仲有一個可以合法抗爭嘅方法
馬上登記做選民
係體制來改變香港

出黎搞笑